［沙短 沙拿 沙迪奧］阿仙奴 對 利物浦 1

4/11 1:30am

新利支持

又要對Big6了

沙沙沙

三沙一水

感動嘅係
水貨狀態好左啲
1G2A

好多隊友笑鳩L6

李城俾人黑到

好波不如好運
呢D死角真係無得救

賣屌摩未

仲以為力架仲於生性入世界波
點知係-6

明明牛油安成場救勁多
咁失真係慘

西咸前面四打二都冇

好痛呀屌

成隻拗晒出黎

應該斷左腳

lucas有份笑 仲關心垃圾利

西咸成場踢得差到

咁計主場概李城係未仲差

冇arnautovic仲想點

下場要失分了

阿仙奴失分？

The helicopter of Leicester City owner Vichai Srivaddhanaprabh has crashed outside the King Power Stadium following the team’s Premier League match against West Ham.

Mr Srivaddhanaprabh is believed to have been in the helicopter when it crashed in the club’s car park.

咁大件事

我利

陰功
個泰國佬好班主黎

阿蘭杜域有傷咩

老老染染
Bino尋晚面對面都可以交失都有人J
真心盲既唔好學人睇波了

Puel都係入邊

咁你又唔贊下佢啲傳波同帶波？

帶波係勁
但傳波有乜好讚
真心一問

比次機會

佢有幾下直線都唔差

傳失2 球 = 其他傳球都係廢?
傳波呢樣野唔係單睇傳波 仲有體能心理質素都影響
琴日場波有邊個無傳失?
中前場班人有邊個無犯過呢 d大意失誤傳球
拎2 球面對面傳失無限放大
而唔係綜合黎睇成場表現同適應

對手係隊降班膽呀ching

唔好拎佢同前面三個比
前面三個要去創造 攞正牌失控球權
尋晚係對手廢
你試下對隊勁少少
係中圈交失波係隨時輸得

今場中場壓力唔大，佢都係係中堅前面面對面傳失比人打反擊喎
認真對個新加盟上緊力嘅中場佢表現係合格有餘，但啲人咁丁法就。。。

以前軒下下向後傳緊係唔會點傳失啦
Bino做到以前冇既後場運波上前場個d就冇人記得？
唔係反軒，但係軒真係冇呢樣野

Bino頂多叫唔穩定
要死守就話唔用佢
不過打廢隊佢有用好多啦

我都明嘅，人都係鍾意睇啲有表演慾嘅人
咁多領隊都鍾意用軒，就係因為軒好清楚係咩位置應該做咩嘢
賓奴今場有多個防中逗著咪好啲囉，軒平時得一個人係6號位根本唔容許佢玩波大意傳失
你睇無論係lulu定gini放到落6號位都係做同樣嘅事，到軒就係咁比人屌得橫傳後傳
有個人打6號位都會玩波嘅，咪就係連登最鍾意個cant囉，好地地橫傳係要賣弄功價，中堅控得嚟對手就到比人啪甩輸埋不過個失誤就唔計落cant到

Sunday 格一格先

事實上琴日沙短嗰球就係bino帶多兩步傳俾沙拿先出現

BBC News reporting that Claude Puel, manager of Leicester, might have been on board the helicopter too.

睇你咁講就知你冇咩足球智慧
一個好既防中 如果淨係要破壞
咁搵力架就得
從來一個好既防中
防守只係最基本
跟著就係組織
呢樣軒已經唔夠好做得
最後就係轉守為攻
點解影帝冇身位冇速度都可以做到最top防中同巴塞核心就係個下轉守為攻

Bino防守唔講，組織同轉守為攻都好過軒好多
軒最勁係要死守既時候穩守用 廢中要死守打反擊好多時都用軒因為佢防守係好，搶到就9放長傳

但係打主攻組織從來軒就7下7下，因為佢冇咁既能力打，最近你成日見佢試下突破帶生個波，但係都係做得唔好，自己留意下bino值錢既地方，唔好一未迷軒啦

一個post睇得出利囝不配有邊爐

足球智慧sorry我大笑咗
我從來都無講過我唔欣賞bino喎，上面都講過佢表現合格有餘，打雙防中主攻用佢根本就係廢中嘅劇本，只係佢嘅表現未到比人咁j法姐
一直都話所有球員都有唔同功能，所以愈多唔同類型嘅中場對球隊一定係好事
好似贏多仔4:3嗰場軒係到就唔會做到，但宜類有前無後狂攻嘅波就好適合cant打
得罪講句如果你認為要做到咁多嘢先叫做好防中嘅話，無足球智慧嗰個係你
同一個位置位換位唔同風格嘅球員都可以為陣容帶來唔同改變先係足球有趣嘅地方
你話主攻組織軒柒下柒下，sorry軒從來都唔係做組織嗰個，佢只係做塞車嗰時由左轉去右分邊嘅角色，如果你覺得佢打得唔好係因為你根本唔了解佢嘅角色係做緊乜 9放長傳，如果9放就可以做到嘅話宜家班獌就唔洗咁掛著手球佬卡膠同downgrade嘅月巴了

兇多吉少

冇拜4面佛

贏波輸波都有劍格

睇番個陣同戰術啦 利物浦進攻多數都會二閘壓到對面禁區角位 上年靠沙拿文尼hold波做第一點 費奴走位幫波 另外二個中場前壓駁腳 當第一點失控球可以有3 4 一齊迫 防中執second ball 勁快再做一次攻勢

呢個打法除左反擊 防中無可能走上去 就算傳波係中間位向前失控球 對面即時同中堅單挑 係邊位向前傳失都仲可以有內線優勢回追
炒二隊弱隊就覺得軒無用? 反軒反到盲左

我真係冇咩足球智慧咁啦
你講既我都認同既
不過你連每個人淨係做一樣野你搵隊下游既睇波啦
下游球隊每人真係得一樣野
前鋒做支點，2翼做跑狗，後衛淨防守
咁我地就唔洗要vvd 明爐jelly la
Vvd防守+用步 jelly 防守+助攻
一個好既球員就係可以多攻能
小花勁都係佢做到哂前鋒+攻中既能力
軒就淨係做到防守既作用，咪已經到哂頂，再上唔到多一層次，當成隊都進步緊，佢好自然就係要比out既一個

軒打防反skip中場反擊咪好用囉
但係你打聯賽
一年打big6先可能真係要死守反擊
其他廿幾場跟本唔會比你死守反擊
人地寧願守和你攞一分啦
炒2隊廢既就係代表要主攻軒跟本冇咩用
鏝呢樣野就係對廢隊都知食硬
因為佢地既防中都係有運波能力
利做唔到呢樣野永遠都唔會有機贏英超

下個post迷軒反軒重新投票

嬴波格劍係連登利迷傳統

唔係邊會推得咁快

強隊弱隊都係呢招 根本差唔多場場都呢個核心戰術 分別係文尼沙拿接波個位置前啲定後啲 同反搶速率
沙拿文尼同時有態就有二個位可以做到攻勢 對面就要迫住拉開黎守
鏝帶波係費籣癲奴? 咪又係傳上去俾施華/kdb
王者獌就係6號位做帶波分波 但事實證明對面壓得只用普巴都唔夠玩

大家真係得閒

是但啦 踢得好過軒隊咪叫勁囉

其實拍得板
all>hen

完

馬貼好撚慘
點會排得後過懦夫依個垃圾

真心咩

軒識分邊？
我剩係見到佢係咁舉手要波，一俾人迫就求其搵個最近既隊友傳（唔隊友有冇俾人mark緊），傳完就散下波食下花生唔現位睇隊友點做，如果隊友突破到/保持得返控球就再舉手要波， 隊友失左就手指指屌下人老母

其實一隊波分工清晰，中場每人具備一兩種功能，而佢係可以去到極致嘅話，隊波已經可以好勁
你睇04-06嘅車偉同07-09嘅狗隊都係咁
啱嫁，範範都有好似yaya韋拉影帝咁鬼唔想咩，但高普自己都好清楚佢嘅球隊唔係行宜種路線
宜家隊利係咪無軒嘅位置？我夠膽講去到歐戰對豪門特別係巴塞鏝城嗰類，只要軒係健康佢一定係正選

迷軒永遠唔肯面對佢唔現位/現廢位/傳完畀佢都係即刻彈番轉頭搞到斷中場嘅問題
有軒喺度兩個中堅放long ball嘅次數大增(當然傳失晒啦，前面全部矮撚)
成日以為啲人反佢係佢唔肯拎個波攻上去，其實根本唔係，係佢連最基本嘅嘢都做唔倒呀，學咩人打中場呀，醒吓啦

分d波去側邊唔係分邊係咩

分d波去後邊都係分邊

好掛住 make us dream果季既軒

根本有睇開波嘅人都應該睇倒呢點+睇到躁啦

分去多人果邊

基本上佢係越打越退步
make us dream嗰季因為有謝拉特做晒中場所有嘢，軒淨係鳩跑補位後上執屎就得
可惜而家中場根本冇個謝拉特咁嘅中場大師，再加上軒嘅體能退步
但係佢嘅技術同心態就一啲進步都冇，仲要踢個最影響隊波由後至前運行嘅位，所以根本就唔掂
我上季屌老母仲屌得勁過軒，但係到咗今季好明顯老母進步咗超多，即刻個個讚佢
啲迷軒就以為反軒一定係盲反

果季 唔係踢中堅咩？
我剩係見到佢射12碼 同放長傳（係靚既）俾so7 自己搞...
果季我係勁鍾意軒， 反而覺得 唔夠活力拖慢隊波

反軒迷軒黨又格劍了

中乜撚野堅
b2b黎

冇咩好駁 最緊要球員有heart 肯付出100%已經足夠
其他事情靠高普捉摸 例如比賽狀態 體力

感動既係有屌摩有失波既定律不變
(雖然好似唔關佢事)

How about 屌摩

軒唔係踢防中既料，只不過佢傷到跑唔番以前個效果焗住揾個位佢踢咁解 (講真有時係踢得幾好但要主攻同玩陣地組織個時就 )
高普如果係好滿意佢都唔駛40m bid fabinho
依加係等fabinho適應姐

有heart 做後備唔錯

上季
老母
高美斯
屌摩

今季
老母
高美斯
屌摩

唔當係球員

啦子幾時先有番態

謝拉特嗰季咪踢類似而家咁樣嘅anchor位, 多數時間留喺兩個中堅前面/佢地之間
主動拎波傳上前場比前面幾個去舞, 左右分邊, 反擊放長傳, 間唔中先上去攻
除咗冼腳嗰吓成季都不知幾好, anchor嘅典範, 踢anchor就係要有控制力, 唔係隱形比兩個中堅長傳

廢奴係中圈拎失幾次比人直屌中堅啦

我不嬲唔係迷軒 係啲反軒反到傻撚左
贏車狗同鏝四粒點反都冇得駁 但真係睇唔過眼贏二隊牌面差咁多既就蒲頭出黎狂抽水

如果軒廢到咁 法邊奴又好似佢地想像咁勁一早取代左軒啦 唔洗基達 軒都傷先有正選

唔鍾意一個人就可以咩都瀨撚哂落佢到
軒冇出場都變左罪人

上個post覆唔到

軒係decision問題姐

其他野都穩打穩扎

好好嘅squad player

支持佢對主攻球隊出佢踢防中

但今季連曼城對我地都唔主攻

軒今季打得最好係對大巴黎

近幾年都食

全場最唔知自己做乜鳩就係拉子
傳又傳失 決定又on9
轉身又轉唔到
但係大家對佢好包容
同樣無態嘅水貨就比人屌到上天花板

見到你地係咁抽軒仔水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個球員幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬bino出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌bino先
一贏波最少半版係反軒
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

最尾兩個a加唔少分
如果2:2一定百屌水貨

你的樣子如何 你的命運也必如何

佢而家十場得一場打得好

有冇人覺得今次軒隊受傷可能係廢中逼佢扮 俾個落台階佢再扶正邊爐

已經見到將軍愈黎愈多做cap

米拿應該完約就返leeds
軒做後備啦
不過可唔可以交返個隊長出黎先

唔好傻啦，轉新環境唔洗比時間人地適應咩，就算100分踢開英超都要坐半季後備啦

將軍在捉一盤很大的棋

神軒係咁幫隊長執屎bo....

上面講到軒係防中位守波勁派到牌分到邊 淨係少走上去就俾人屌咁 實際上佢只係會回傳橫傳手指指 之前已經見過vvd都廢撚事俾波佢 反正佢又係回返轉頭

ab龍門唔計 基達上季官宣唔計
勁到咁都要適應明明軒咁廢又踢世界杯 備戰時間最長既法邊奴 有二場連後備都冇 高普迫害

雲迪克唔比波佢係因為佢個接波企位根本無作用，無謂做個垃圾傳送

軒唔係咁差，只係唔可以同老母一齊出，否則只能打防反，佢地傳波好保守，人地好易搶贏中埸，但老母而家又踢得幾好，所以只能犧牲軒

呢個只係位置同功能上分工，唔好講到好似好偉大咁

老母都試過啦
直接skip左軒 之後軒仲攤大隻手發脾氣咁

龍門真係咁多個位算影響最少
但中場唔同要夾要同隊友有默契要掌握英超節奏，所以依家廢中見開頭幾場基達都踢得甩甩漏漏咪收起基達囉，本身佢預基達即食點知都係唔得，你估踢中場好易？迷軒d人真係唔識嫁喎，如果係米活練下波就夾到晒就唔洗輪換比人上場操態啦
加上神軒已經係廢中老臣子，踢左英超咁多年，佢唔熟套form就食撚屎啦

同pro club一樣
企啲位on99要call ball
拎左波又淨係回後

泰國佬好慘

基本上新兵取代舊人果個位置就提升左，高普用人都好清晰，感覺拉子，軒，大清呢啲羅渣時代既人都會好快退落來

其實軒真係唔係廢 只係唔啱踢利姐
佢依種穩穩陣陣回傳教下人傳波係中下游應該幾有用

企位無作用之餘重要唔安全，想轉身就會比人偷

軒啱啱先續約
拉再冇得踢應該都想走，始終30歲去中游應該有節春
大清就睇呢半年表現

係啦係啦 差唔多價 基達就即食可以頂軒 米 老母
另一個買番黎正選健健康康就連後備都冇
突然出場打二隊弱隊即時超越正選
有睇波基達第一場已經好勁 幾場後備換出黎都做到野

要衝要迫打爛仔波其實ok既，典型英國球員，體能好，技術廢

唔係唔岩踢,而係同其他BIG6有對比,如果神軒做到多D野,前面3個就會再踢得更輕鬆,隊波既進攻就會更立體

出返神軒啲橫傳夠唔夠穩陣？

睇返1617上半年嘅軒
其實軒係可以好勁
唔知係而家轉左打法定係回左塘

軒唔係真係咁廢，只係同老母一齊出會放大佢缺點，唔一齊出其實無問題

上兒登不要太認真
挽留

之後咪比廢中放冷板凳囉,你盲嫁?

不了

軒同邊個夾先主攻到？ 基達 沙短？到時又守唔到

戰術問題 呢個單防中位不嬲唔易做 英超前列都係咁
曼城上季kdb 都打過幾場拖後一樣普通
阿狗沙卡唔洗講 屌到化哂
獌狗 普巴就係鐘意撚波 俾人迫失傳失 間接做成失波都俾魚拉特屌過唔止一次 横傳轉邊 俾對面人係中間截到場場都有一次
軌一樣覺得二個短撚防守力唔夠 簡迪壓太前防守既時候佐真奴迫唔到對面 簡迪發揮唔到最大作用
唯一熱狗就好似屌中堅同二閘多啲

軌係季初未適應…jorginho吊打左我哋啦…

Vichai Srivaddhanaprabha was in the helicopter when it came down at about 20:30 BST on Saturday, a source close to the family has told the BBC.

冇了....

Rip

基達傷左二次聯賽出左8 場wo 有次俾人抬出場 唔計法邊奴聯賽先一場

佐真奴勁就100% 只係車路士中場都有分配問題

屌你老母波台啲垃圾真係好撚on9
李城班主空難 都要搵位入利
乜撚都利狗點點點 獌狗點點點
有人生死未卜都要鳩up假膠唔收口？
點解可以咁撚on9？

Kante打b2b差左啲

沙字頭

呢個係咩鑊位黎 除左蛆 拜 連疤蝗都係防中位咩緊鑊

但唔用簡迪b2b邊個可以有咁大範圍幫佐真奴守埋
咪同果陣神軒逗住謝隊一樣

軒一出道係賣三樣野
box to box
打右中一腳傳球好準
無限體力

而家根本唔容許咁做

無波既文尼係一線
有波就九流

啲on9引戰唔使上心啦

俾佢踢都踢唔番啦
傷嘛……

拿1314果時d人話軒踢得好係因為g8 長傳搞掂灑，無人覺得軒回傳橫傳比g8有問題
咁e+利最大問題係無人識長傳，同埋又無10號無位

打朋友隊同今場先傷,歐聯拿波傷出下場到打曼城米拿傷出佢後備入替
佢8場有4場都唔係正選啦,同埋佢打李城果場開始冇正選

不過我記得車仔果場基達換走神軒之後個進攻唔同晒

利=痢
假利=痢
反獌=痢

10 場 出8 場一半正選有二場因傷無出 你拎個正選傷哂先第一場正選黎比
盲反就認左佢啦

我記得係換走費明奴之後唔同哂

我不嬲都講緊適應問題 ,佢打白禮頓踢得差67分就比人換啦,下一場李城冇埋正選,之後全部70分鐘打後換入場,連廢中都覺得基達都要冷靜適應下,咁防中依個位你覺得廢中會突然間比新人踢咩?你自己上面都識講防中位係難踢嫁啦

唔係老母就得，其他都無問題，如果咁就守唔到佢番去訓教算啦

廢奴踢晒全場

係啦廢到咁李城都繼續換佢出黎頂神軒 邊奴留番係利物浦 一定係架巴士唔夠位

係米拿先岩

成日攞住個波企係中間
成個屁馬咁

李城個班主係未牛華外父？？

其尋晚mane都係鳩下鳩下 咁都入到兩粒 特別係第一粒 撞下撞下又有空位
唯一可以讚真係隻左腳

簡單啲 專注做最後一腳同入涉已經夠

第一球睇到wow左聲
佢又係跌下跌下咁
又比佢抽到入網

根本就應該咁打同埋爆
叫佢組織玩咩

佢講咪由佢講飽佢
up下又唔會變真嘅
child登呢d地方同地垃圾嘈嚟都冇用

叫佢做十號位簡直係玩死佢地

唔係腳法細膩既人黎 點打10號位姐

唔知把波台狗係真係小學未畢業
定心智有問題
幾憎獌幾憎利都唔應該拎慕尼黑空難 拎希斯堡黎笑
拎黎抽水

舊登咪又係會咁 講黎都哂氣

水貨冇咁獨就真
叫做肯畀波

依家最佳做法就係沙短打攻中
塞住中間叫返交屁拉邊

網上既野唔使太上心
太多假膠

搵史獨做波都好過文尼

出高美斯，後防就穩啲，出儒夫，水貨就會上曬力，好難取捨

老虎同水貨好撚Gay

出鳩美 懦夫 收起范將軍

沙拿勉強可以打10號

到時可以睇al演出身價

都係果句啦,要時間適應,同埋李城果場出邊爐一定輸硬,條中場比人迫到比人不停強姦後防
同埋李城果場就係回傳軒回傳比VVD再傳比ALISSON派膠

佢唔係做唔到，係位置唔同咗佢唔會係後腰冒險姐
有朝一日賓奴完美適應廢中有願意放返軒打b2b佢咪可以做返以前嘅軒

Yes但係中路都開始放題，你用場面去睇係搏輸咗，只係最後大清一腳執返一分，所以其實岀邊個係睇戰術點set
唔需要軒一唔岀就無限放大

靠佢一個嗰半季都好多場係咁
佢作用係咁都無乜必要屌

嗰球廢中屌都唔係屌軒，你細心睇就知

果球最大責任一定係ab嫁喇，但上兩腳波就係神軒亂鳩咁塞比vvd先

你再睇前多三十秒，廢中之後有專登講嗰球，係鬧兩個球員有三次機會向前傳都無做到，而嗰兩個唔係軒

基達既定位應該係老母果type 但係老母踢得太好了

之所以買基達係因為上季老母做唔到佢應做嘅嘢
估唔到買到返嚟情況逆轉咗

軒有時不斷後傳會助長對方迫
之後中堅接波失誤軒囝又可以扮無辜

我知基達係btb,但條友話點解基達唔洗適應就出得嘛，咁我咪話連基達本身踢開btb位都要適應，咁點解防中依d重任會交比一個唔慣英超既人即刻落場，咁邊爐係咪要再浸熟d丫

咁其實打陣地係要引下對面黎搶先有d位既
利申不再迷軒

宜家中場有不同類型 不同場合出咪好

至緊要傷左無人,或輪換夠中場咪夠囉,嘈成朝

但係傳唔返出去呢
成日吊高波送俾人 然後被人㩒住屌

前場d人唔夠好頂

上面堆迷軒唔該睇下今埸二三四球點解會入

咁都有得講 咁班反軒睇下點解會贏PSG

咁公道講句
有沙短配合係重要過邊爐

而家中場係要有個波底好d護到波俾到波
沙短 is the answer

其實邊爐控制節奏都唔錯

沙短同老母真係唔錯
老母護波比沙短 沙短同沙拿配合打入去
對紅星沙短助攻水貨
對卡迪夫城水貨助攻比沙短

高位壓迫囉
今年高普有幾可高位壓迫
軒可以場場鳩跑 其他球員都唔陪佢癲啦

今年d打法係有幾套 幾好

雖然沙短係打得好好，但當初佢黎諗住佢係10號+翼位後備，始終想要多個更有級數10號仔

應該要send俾神軒自己睇下

更有級數既10號仔都唔會黎同你輪換啦 明知你前面三個必然正選

我覺得沙短已經好有級數

同自殺無分別

lallana個位換fekir

自己都幾鍾意佢，但上面講緊盲j嘅就係宜啲

有個人淨打十號已經好夠 翼位係mane salah呢啲傷左先搵佢頂住先姐 好似上年ox咁

啲過頭波係傳得幾好 如果decision making都做好啲就勁啦

見到lalalla 咁有d心痛，明明好鐘意佢，但又覺得佢已經踢唔到而家既利物浦

唔似廢摩，懦夫個d，想屌就可以隨口屌

佢太想表現
比佢做後備70 80分鐘入黎搵下感覺先啦

有冇手腳買咗XR

印哥基會唔會搞到個人睇落好短

唔會😤

rich

清,有咩想法令你想印哥基利

純粹覺得他首終於有個印左黎著都唔會覺得奇怪既球員

迷短黨召集😎

破壞搶截 有 ， 轉守為攻 有

視野 有 ， 推進 有

現位 快 ， 向前傳

我都諗住印哥基

艾朗藍斯表示，阿仙奴撤回向他提供新合約，相信這名中場離隊幾成定局。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）跟阿仙奴的合約，在今季後就到期，但遲遲未續約：「現在球會沒有向我提出新合約，所以我沒有甚麼可以考慮。我們都知道，是球會撤回了新合約，我不知道原因。」

老母而家真係勁 必然正選 hold波能力勁
今季仲要有埋分波 fifa19好好用

ox子同佢講兩句應該唔難簽到

d人今年先開始識貨

仲唔夠工兵咩

今年想印gomez

想丁 點算

不了 要fekir

Can ✅
Ox✅
老母✅
綿龍✅
邊爐✅
雞翼✅

今場送禮投誠

藍b 唔是唔好 ，但感覺同軒la 相似

上季炒完阿就簽到ox 今季

但ox 同軒la藍b 感覺唔同 ， 之前應該執埋 牛奶 -.-

俾阿炒完就送走屌摩

大家都叻叻
唔好格劍啦

屌你好撚似精壇啲留言

有邊句唔岩先？

唔好玩啦，回晒塘加玻璃腳

米拿都應該踢唔耐 好似想返列斯聯掛靴
免簽到藍斯OK喎

猁要求既,佢做得比 真係好好多

依度個位ox子

同藍斯太 唔熟

聽講當年英超新三大中場藍斯，神軒，聰明狗
感覺藍斯踢唔到廢中個種高位壓迫

藍斯技術好神軒同米拿好多 米拿年紀大都要搵接班

但見阿迷子成日吊藍c

Best reply of the day

阿迷夠成日屌你

似軒？
on9 夠未

反軒

工兵feel

點解當年會叫沙短做完美飛翼

利迷都成日屌

ox接班米拿lor
最緊要簽多個10號/前場

後傳 傳唔出 斷中場 斬上前場 ，前場太短 頂唔到 中場執唔到點 比人再攻

買多個fekir同加強後備陣容就差唔多
最重要清走瘀血

其實每一個球員大家都可以鍾意可以反
老實講，反軒話軒唔識帶生個波
宜點係真，而佢又真係無宜個能力

但係屌佢淨係識橫傳同後傳
只能夠講 每一個位置都有自己要做既責任
而6號位 個責任一定係保持控球

如果安排踢同一個位置 其實放老母係完完全全做緊一樣既野
而我相信廢中容許 軒一定有具備killer pass既能力
上季打熱唯一破蛋都係軒交岀嚟

話佢唔識轉身帶波 佢真係唔識
但係屌橫傳後傳
你諗下如果當前面三個possession lost咁就既時候
6號位都咁打
下場會係點先

屌摩

屌摩 懦夫 史獨

軒適合領先打控球，而bino唔可以打純防中，結論:米拿叔老母最重要

留史獨 再買前鋒
賣lovren Monero clyne Origi
中堅左閘右閘位置各買一人已經夠後備

史獨唔岩體系，入到幾球救命波唔代表岩打

一迫就後傳,放棄打反擊,保持悶局

岩
不過有時候救命波好值錢

Sturridge 帶左唔少回憶

賣又冇人要 不如搏佢後備出黎幫下手

Clyne都賣 除係衰做毒hill姐，英撚、黃金年齡、肯打sub 有咩唔好

真心覺得力子仲岩打

真係膠都廢事派

你可以咁講，但對痢黎講係需要，一比人入一粒就亂到仆街

佢個位要穩陣 保持控球係岩既

我唔鐘意佢有兩點

1. 冇壓力都後傳

2. 現位差
- 拎波點解要落到中堅位 （我地對中堅 都有用波能力 ）

- 唔識搵空位拎波

法國第二三四球都關邊爐事
第二球傳俾明爐 第三球傳俾沙拿 第四球逼手對手個波打反撃

唔記得邊場 ，老母踢6號位 踢得好好

傳波咁廢都唔講

廢中依家用高美斯客串右閘都唔用佢個吓死呢

黎完香港傷左成季 可能未踢番起呢

總之要放Monero lovren

大清近幾場翻生都要俾人賣

懦夫冇差成咁，打後備夠曬班啦，摩就真係

On9? 懦夫撚有屎到要放

佢咁貴人工都好難有隊要
留佢做後備殺手好過
佢又肯做後備 點解唔留

而家連利post 手足都係得一個共識 放Monero

咁好大鑊 明明隊波需要繼續換血

d人永遠唔會回應軒唔識現位, 成日匿喺對方球員後面搞到斷中場嘅問題
佢自己就保持控球呀, 傳親畀佢就彈番後面, 保持到D中堅吓吓都搵唔倒人傳要一腳斬上去畀啲矮仔爭頂
講數據出軒對車仔雲迪克有20腳long ball, 對鏝13腳
對熱狗冇出軒, 雲迪克得5腳, 尋日對卡迪夫城得4腳添

佢緊係保持到控球架，俾人迫個陣企係人後面唔現位波
自己控球個陣一有咩唔對路當個波炸彈咁傳後

利撚果然強大了

Ut金卡開始跌價

好喜歡她
她還喜歡akb嗎

玩撚到興 好多鳩屎仔

出年個陣希望係
mane/new f9/s15 salah/shaqiri
100分/fekir
lomo/keita/milner bino/hen
r26/new 4個唔郁 taa/clyne
諗起都扯左

交屁出嚟幫屌摩擋箭

老老實實，出沙短多啲正選好過，佢有貨交到，啲pass同出波落點都好到位
老母一攞波，拖慢晒，lalala又不停自轉

俾個機會wilson啦屌

星期五 八號？

買到攻中左翼個new比wilson都ok

賓仔頂哂唔驚啦

台長!!!!

話神軒有組織根本唔知咩係組織

咁姐係買多個fekir 加留人，新左閘左翼都預左係升青訓

點解？

今次Wl易打左好多

冷靜D 應該唔會啦
冷空氣會減弱佢

佢果一兩季係利基本全勤踢晒，鐵人都比你用傷啦
好擔心robbo步佢後塵

杯仔果場咪唔差
後備其實一流囉

不過我打機都係用Taa

青訓

成日尾段比人追和..
4場互射12碼 4場都輸哂

Taa打機好用好多
同埋防守係自己控既

西北

12碼好唔抵
同埋無箭咀 唔係好識射

佳尼其實咩事?
復出左又傷過??
定只係狀態未返來??

半場skills moves
慶祝衝撚晒鏡咁
又唔撚係勁喎

最燥打全icon隊

下下一野直線就穿 一射就入

迷軒同反軒永遠都係一個冇結論嘅討論
大家唔洗再格劍喇
SUPER ok?

下場對阿狗，仲出唔出bino好？

速度上驚佢跟唔上

打icon隊要勁專心 一個大意就即輸 搞到依家防守唔曳 但真係唔識攻 好多悶和

嘈乜鳩呀又

有一下真係見到佢好慢好慢

琴晚有下冇壓力下直接傳比人 人地即刻打反擊 幾牙煙

四射四入 想點撚樣啫ea

4-2-3-1既話出邊爐

單防中就唔好出

係就好

我飛咗十頁
仲嘈緊 痴膠花

做wallpaper好靚

嘈緊iproa 林早洩 林鄭

對唔同對手有唔同打法
咪出唔同人囉
有乜好嘈

有左邊果件不了

Fifa ab好伏

一致劣評

摩蘭奴 係時候放棄啦

我就係d鳩屎仔
最鐘意慶祝行足半場

一早就要啦
佢自己又hea又踢到越黎越冇信心

邊到搵

成日自己衝出禁區/小禁區 然後比人執雞式笠死

射親近柱都入
我出米仔唔好

Ederson 好唔好用？

抽中左隻
放極都放唔走
Ab 又成日派

你咪話
我回體隊用米仔
勁撚到仆街
埸場都有神救

仆街FSG一早計好哂

貪生怕死唔玩直升機.整係玩船

點解架直升機上面唔係FSG班賤種

好過ab
我暫時用緊碧福特
幾好

補右閘位果球比人輕鬆爆過

開季之後都少左人反啦 算係咁 都叫買到Alisson Shaqiri 十號位買唔到Fekir真係不幸

唔買10號位已經夠佢死全家

名已改

點解直升機上面唔係你

稅佬？

如果我上左直升機

利迷會少左個懂波帝

Who a u

仲有人理稅佬

完全封鎖咗好耐

反懦夫

邊爐尋晚係幾唔錯。 不過對手唔強，中場迫得唔算緊，佢空位多，表現自然養眼。換轉d中場勁既，比如車仔果d先見佢真章（對阿唔知有冇佢份）

如果軒傷完我perfer保守少少出軒or米拿老母雙防>邊爐
始終阿前場好快

邊爐同加歷查賽跑邊個贏

jc一定贏

咁又好難輸嘅

我指加歷查

冇夏殺特

背傷

原來條傻鳩就係稅佬

夠做啦

大家睇轟定睇阿

冇hazard 睇arsenal

仲中意都冇用啦
推個個隨時都畢左業

轟打般尼 如果冇hazard 我驚會睇到訓著
睇阿好似會刺激啲

de Moivre

其實點解佢叫稅佬

比人BLOCK個位

渣ga

希望大家係名後面括翻迷軒定反軒
方便各位討論

又分家

無論反軒定迷軒
討論軒嘅就係好利迷

我唔會話軒廢
只係能力有限 平庸似終都係平庸

大家直接係出面開多個反軒post仲可便討論啦咁

少一點標籤 多一點包容

利po推得咁快都係多得軒巨
大家都要感激

她以前很喜歡前田敦子
我很喜歡她 😢

討論軒＝反叫春

傾波 不叫春

反軒黨近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼戇鳩嗎 🤥

利po林夕

睇邊場

般尼壓住轟打
但始終輸級數 攻唔入

阿啦，轟然硬

和都執到

有冇利子ut換左la子，好用到仆街

睇郭晉安vs周麗淇

阿先贏硬

應該咁講 兩隊都贏硬
不過睇下場對手

雙槍 頭幾場唔識用
之後set佢做自由人又唔錯
呢個陣最廢係右閘

精宮中柱

我玩4231（2）放攻中，仲好用過son

搵咁盡

精宮禁住阿嚟砌

高普朋友黎？

唐辛射去邊

唐辛咁都唔入

yes

屌...水晶宮咁都唔入

金章安

就算水晶宮輸 都唔該chur 下阿記
消耗多啲佢地嘅體力先

莫拉達

車仔無得輸

咁撚輕鬆，仲要冇世三

clyne真係用唔落手

般尼踢得太on9
抵輸

寧願藍卡taa

點解可以咁有錢

莫拉達都入波

差D沙高愛助攻

水晶自己禁區咁玩野

一開GAME炒卡賺錢...
0課

依家我都淨係識買350英人 600放出去

我0課得隻明 儲緊錢買stevie

沙夏整左個ON9頭好似廢左

[/quote]
依家我都淨係識買350英人 600放出去[/quote]
之前買利D平價卡炒 賺唔少 幾百蚊買 幾千蚊放

買水晶宮隻右閘頂clyne

呢件應該40m起跳
英人+19歲+防又唔差+快

咁樣剷落去

阿又反cap劇本

精宮

明送咁款

晶宮

下場一定要Mustafi正選

精宮今季主場仲未入過波

支持沙鳩1晚咁多

晶宮邊個俾人鏟低

Mustafi + Holding

阿狗又準備對李城咁反CUP+大炒

大家氣氣搬泥啦

加埋沙加打閘

集氣

要反cup 了
特登輸一粒谷爆個士氣打爆垃圾痢

又可以買阿記反cup

阿呢排下半場入好多波

比足成個半場時比大家買阿下一隊+反勝

撚下班利狗先
愛蛇上次歐霸食過翻尋味

集氣支持愛蛇下星期出返呢條防線

好貴 沙同文尼 買唔起

Sorry 下場唔出屌摩

平咗好多啦

準備睇另外d競爭對手一齊贏波

諗緊買 沙/文/將軍 好
有冇食評

希望下場中場係米拿老母加沙短
覺得邊爐會瘋狂比人逼甩

對妓黎講太慢

100%嘅事

講真 晶宮贏兩粒都試過比阿狗反CUP
準備重注波膽開客其他

出vvd L6 or GomeZ

基達同skipper又未傷好 La子防守力又唔夠

我買到都無買

文尼好似跌緊

今年英超真係痴撚線
完全冇失分空間
下場對妓又係唔輸得
因為鏝同車都贏左

鏝未贏喎

鏝對熱希望唔會數幾粒啦又

開鑼第一場喎ching

聽晚先對熱刺

將軍160k買都覺得超值

全世界都跌緊
Bin no 7m5..

開始了

嘩屌
靚到呢

我意思鏝同車都贏左阿
Sor 表達得唔好

反cup

Yes因為出特別packs

你個解釋真係清晰左咩

12連勝了

仲有冇球隊阻到阿妓

劇本

13

鏝

轟鏝勝在愛蛇未上力就對左先

阿真係幾勁

easy

車先勁 唔出世三都2粒....

今年英超痴左線

手球喎

轟作客弱旅都可以踢得咁輕鬆，好葡萄

手球

用手助攻

嘩咁都冇手球？

有冇人因爲當年場歐霸好憎西維爾/艾曼利
覺得下場要收佢皮

黑到

屌佢老味
未開季個時話散班根本搵鳩笨

阿同車又贏 今季爭冠點解仲難過以前咁

艾曼利玩手球真係出神入化

車30

前五都好好睇

今季D中下遊太屎

沖完涼出黎就已經反cup

季初隊隊都話球隊重整 點知好似攻力仲強過我地

其實精工踢得好撚亂

屌你隊隊都唔識失分
90分入唔入到前4

括左好耐

14連勝

最小可以知道獌有幾7

連馬撚都高分高鏝
今年真係癡撚線

20分護級

熱狗都跌跌地

點踢啊今年 開季前熱冇買人 油王又話唔玩 阿又話重組 得鏝正常
點知依家前四攻力最差係我地

好彩買得切

乜真係咁難明咩

般尼不如降班啦
又比車炒又比鏝炒

未對我地姐

點解水晶宮 d 波好似重好睇過我地

痴撚線...嬴極都係拉唔開個分差

今季目標:保歐霸

隊隊都唔識輸咁

迫害我利

嘩點會明你講咩呀師兄

到底車阿鏝識唔識失分

聽日支持熱刺算

有冇得贏

又手球喎

車上場都叫失左分比隊中游丫

阿鏝真係

唯一慶幸就係鏝未對車
但阿記最柒果陣比鏝車偷左雞

cls聯賽
week10 4隊24分或以上

依家仲work?

沙夏真係幾勁

唔一定入

2-2

生性啊
精宮

係 個人能力踢大會正選無問題

沙夏仲勁過水貨
見一個過一個

依個就係沙卡防守既下場

太獨

不過啲沙字頭都係一季球王

有D似摩,

大家靜d

樣樣都有唔洗踢精宮啦

diu mor 好少送12

學神真利

直接送個入波比人

沙短之前都係踢史篤城姐

monreal下場聯賽出唔出得返？
比比鳥係傷定點？
剩係希望佢地keep住係呢條防線算了

唔止一季啦

對阿記要豬波了

原來鍠對疤
無C朗美斯即刻無人提

咁又係,
得個衝字,教埋人點扭佢

水晶官集氣啊

阿狗po仲叫愛美麗躝

唔諗下人地點帶到隊波11連勝？ 一失分就叫人躝

成場 由中圈就開始想自己去自己扭

diu mor 多數衝太前
唔會起自己禁區

追和 壓到咁前心雄......

即討個個火遮眼
隊隊都係咁架啦

好記得有一次撞跌人 球證唔吹
人地起返身佢又撞多一下 12碼

沙短都係咁

有冇人覺得呢隊阿好似一兩年前嘅利
攻力十足 但後防魯莽
所以好易踢海鮮波

我印象中我地贏都有個奇人叫高普躝

靜啦

假膠講下笑姐

買個勁中堅同左閘就解決啦

沙短新黎報到 踢緊刷鞋波

其實愛蛇既調動同調教算係咁 只係球員質素真係唔係個個一線

下半場壓住阿仙奴黎打

近十年最弱嘅國家打比

左閘傷曬都冇辦法

精宮勁到

真 呢手牌其實打到咁都好勁
今場輸2球都12碼唔係生波

無可厚非，當成隊都係鳩既得自己叫好波小小好難唔獨，沙基利都係咁，一轉黎利咪又係改哂

高普特登擺佢係中間等佢無得扭
沙夏呢條撚屌好冷靜唔似踢翼既人

車仔4 粒

要打落水狗

正常既

阿個11號短人好慘 比人mma

下 其實呢個攻力先合理啦
唔計奧燒 前面一個德甲神射一個法甲神射
仲有個德甲mvp.. 洗左唔少錢

和到算好彩啦
對面兩球中柱 阿第二球又手球先

上場打鏝輸5 粒今場又4粒 joe真慘

阿下季將東山再起

但後面好西

但佢地後防

得失球過埋利

阿記一留力就比人追和

摩老唔出奴古卡

我轟又刷入球

阿擺明係以前嘅利
華麗進攻 性感後防

龍虎切好勁

好熟悉
賣下救心應該幾好賺

頂住 D氣焰熄哂

賤種蝗

古天奴又入波

古狗

愛美麗個樣好奸

未夠班踢巴塞

一轉台就見到古狗入波

屌 all in左反cup
還我血汗錢

Loki

25狜狗射穿25狜狗

古天奴

國家打吡蝗咁渣唔好睇

皇馬真係廢到on9

屌你老母古狗！！！！

回家啦古仔

古

唔要25仔！！！
我都想

有無手足已經迷古

冇

古 UT仲用緊佢

仲有人未BLOCK 交稅佬?

雖然輸4球都唔係好關hart事
但會唔會用番heaton好D

pope傷好未

佢都離唔開幾樣野
1. 高普躝
2. 懷念25古
3. FSG唔夠佢多錢
4. 利狗竇都係垃圾 佢交稅最多

唔洗block la 講來講去都係三篤屁

點解會搵個咁既料教練
又簽返個以前青訓
條友又夠膽死著7號
雖然本身都可能冇人想著

為左個咁廢既教練得罪歐足總同球迷

呢d隨時玩完
運氣差， 本身有機踢wc
傷完都唔知有冇得踢

賤種真係抵撚死
為咗個廢柴得罪西班牙足總同球迷
最後教得兩個月正賽就炒得

好似西甲有咩on9規例
佢先被逼著7號

條柒頭立比迪古真係智撚障
一同西班牙續到歐國盃就去蝗
又唔係唔知蝗狗不嬲戇鳩
自己又唔係真係有料
而家攪到蝗咁樣我真係心涼

疤竟然用返拉芬拿
難得有右翼位比返丹比利都唔出
就算唔出佢都仲有個咩馬干

一隊一定要1-25號

你點話我都得

古仔點都唔係25啦ON99

只有OWEN條仆街先係25

皇馬輸多幾場得唔得
1月買世三

請肥普買世三

點解決賽皇唔係咁

買埋KANE啦

牙蘇呢下插得假啲

中腳喎

12 la

睇VAR了

有其他冧把空嫁

炒得啦

中哂腳啦

我利唔賣垃圾

英超下年有VAR未

牙SO

點解場決賽唔係e家先踢

其他聯賽都有
下年應該都會跟

利記兩個舊將入鍠波

射得超級靚
so9

古圖

要不是利物浦
你疤菜邊入到波😡

有都死啦
睇完都唔吹越位

有無人見到兩個我利舊將都入波好心酸

攞到咁盡 無得救

呢個真

有乜好心酸

睇咗半個鐘都唔知鍠踢緊咩
波都控唔到

隻賤種古

個球真係cls

我利舊將

佢地唔走 邊有今時今日嘅利

咁我地都叫多左將軍同ab

個後防性感到以為睇緊前年利

咁呢句真嘅
220m

一劏就超哂

咬咬平咗啦

古狗入波關9我事
但我見到S7 入波都仲好開心 今年特登印返12/13 主場S7

鍠啲人咪又係唔現位

古仔好撚勁

西甲個replay360又幾盞鬼喎

兩個都平左啦

nacho呢條垃圾點解皇馬咁鐘意用
同以前bravo, mejia差唔多

可以恥笑古圖斯

鍠狗快啲ALL IN世三救亡啦

80m euro
當年個價計好癲

咬咬真係極戇鳩
分幾期上年先收哂

真馬防守靠犯規

佢分咗幾期唔係一次過

狜係咪都係？

柏雲 希古拿

古係1.2億歐再加4000萬add-on

一次收百幾
仲有add on收緊

盧柏迪古破唔破到皇馬最快被炒紀錄

喂喂喂 又話冇左呀朗順左嘅

係， 本來都想講pavon
醒唔起佢個名

So7 剃左鬚 好候生
好似初黎利記既樣咁

有人問點解古25
其實睇下咬咬就明

睇完古圖又覺得古天奴無咁25

有世一中場摩神
世二中場谷老
世界最佳防中不死人
左腳勁撚過美斯嘅超新星艾辛斯奧
超級潛力股施巴路斯
超新星7號唔個乜柒名
最緊要就係做大佬省鳩自己青瞓嘅世界第一中堅拉神

再睇下明叔

遲下捉撚埋費明奴啦

唔好攞狗同人比

當年皇狗經典防線

真係唔知..但之前兩次要利既SBC一出就炒得起..

到時又會有人嘈要回購明奴

蘇7勁到

我覺得明奴先係依家利物浦重心

PK頂番中間做乜

阿SO

easy go

so

碧基前鋒咁

咁大晒

30m fast trade

S7回家

睇一哥

皇馬完全冇得踢

近年我最喜愛球員

睇完雲迪克先覺得古唔25

無左c朗
你話差埋門個腳都算
依家波都運唔到上去
俾巴禁住黎吊！

回哂塘了

政治波咁款
有啲似摩佬係車果時
班球員迫宮

大家覺得s7定沙拿全盛勁，我覺得s7勁好多
R爆頭都唔明沙拿都拎到世足第3

緊係阿蘇 個期佢同大師兄CARRY利

唔洗問啦
用腳趾尾諗都知係so7啦

s7自己來or餵比人都得 真係1個救全隊
salah等人餵

蘇果期形象咁差，比fifa禁左選

埃及有一億人口嘛....

咪玩啦
全盛牙蘇擺呢隊利真係唔使驚鏝

salah尋日好運少少都3個助攻
都唔算完全等人餵

但睇阿蘇踢波係賞心悅目D

點解要搵阿蘇同沙拉比

而唔係費明奴

有南美球味

有得比?

Ace vs ace

全盛謝隊 杜格利殊

比排牙

牙蘇一早搵明仔個牙醫
就唔會哨到咁啦

唔哨點咬人

兩球都係前利入，如果佢兩個仲係利就好

佢同阿蘇係可以同場啦

互餵都得

古狗 返黎 vvd allison走

So7 全盛個時完全 係沙拿文尼合體

又快 又扭得 成日係禁區底線扭返出黎

單刀比人推 跌跌撞撞 甩甩下都射得入
又有罰球

仲有超必禁區射手

冇所謂, 都無冠ga la

罰球真係好痴線

防守好啲
心臟健康啲

仲有諾域治做私家雞

沙拿就得啖笑,平時無咩腳力學人笠射

鋤強扶弱

而家有沙短

岩岩炒alonso炒燶左 晚飯前5k入 8k比人秒
晚飯後個mkt成街都係6k buy now

愛華頓打得唔錯

對諾域治就有全區域炮台屬性

新球迷就咪扮睇過so7啦
佢快？

文尼近排d 入波 好有so7 影子

wa 愛狗同獌狗呢場好快

一哥快啲棒打落水狗

一提So7 個腦即刻出曬d勁到仆街既畫面
搏12碼 半場位入波 夾S15/G8 仆住都入到波
btw 呢個畫面都出埋來

so7點都勁啲，底邊轉身扭出嚟真係冇幾多人做到，仲要佢踢波好陰濕，成日搏到手球12碼。

馬細佬咁都入

12m

pogba

魔佬續命

球12碼笑撚死

插水狗

普巴做乜鳩

一哥又玩嘢

又要靠普巴 馬迪爾
摩狗

個旁述on9架

皇巴上下半場兩隊調轉

疤狗下半場比賤種屌打

easy go廢到

佢同asensio真係吹大左

獌狗4424
now果個垃圾慢鏡睇得咁清楚都話係12 碼

鍠下半場爆seed

咪同xhaka果球差唔多
普巴啲疾步柒撚到

一哥

so9

寶刀未老

靚撚到

呀蘇女女

利記名宿3:1蝗

AR so 中鋒

so7 個囡靚咗咁多

有5球比city 入

牙so勁撚到

不嬲私家雞 唔洗睇

睇利記名宿打皇啦

冇小花球玉 變左who fucking care

Still drops four points

Delfina

You mean dropped?

Yup

so9 ht

最有威脅概馬細路都傷埋

拉狗柒到

呀so 3球
拉狗

屌奶星 戴埋帽

馬撚路傷埋好波
差隻拉莫狗

3球都入得靚

賤種快買世三啦屌

個頭你地先話回塘

so狗俾高普用 應該搶逼入波勁撚到痴線

唔好傷
留黎獻世

牙蘇hat trick

配今年陣容拎硬冠

中場再放謝4

拉狗

5-1

So9今場回哂勇

鍠狗

鍠

開始覺得係皇太垃圾

蝗狗廢到

賤種

S7

我地咪又輸3-1

美斯冇踢都5-1

蝗仲要唔要買ddg?

寧願巴贏都唔想皇贏

西班王國家打比
變返幾年之前既巴塞表演賽

個陣對施丹，今日再打又唔同了

過左去啦 人係要向前望

一話佢回塘即刻上撚哂電咁款

起碼冇卡膠送一球先

快D買世三

Benzema

再嘈真世三 假世三 前世三 三個買哂

施丹後現袋激情篇

我皇係咪又要換帥

古圖斯真係柒到仆街
希望轉教練之後用返navas

施丹好醒 知呢隊野去到盡 玩個激流勇退

典解我地上年唔係對呢隊鍠

屌2:0

仆街獌似反底

事旦啦個邊

真係退得華麗兼光彩
我哋個R聯

負碌精

低能app又同我覆兩次

唔係karius送禮都未必拎到啦

一哥私家雞黎

上年係呢隊鍠就唔會決賽見到佢啦

射撚到咁

一哥廢mb

martial又入靚波
原來唔係鬼

咁都唔入

so9同25古幫我利復仇

一哥個矮仔仲廢過史比寧

我哋贏羅馬幫疤狗復仇

拖肥=利市愛港力

送分比曼
送人比曼

皇狗班人係廢 定想炒鳩個教練？

敵人既敵人就係朋友

所以一哥同曼

轉載自facebook

12M

仲返navas就得
明明要買世三買左個冇撚用既古圖斯

呢句野利迷真係講足一百年

明明龍門唔急買龍
明知阿朗走都唔搵個替補

渣帥用都勁撚到痴線

馬屎眼單刀

愛華頓真係好撚廢
中前場D人唔撚識傳波組織咁

LuLu

似到

皇馬真係多9餘 又炒領隊又賣c朗 將建立哂gw野一手摧毀 今季歐聯898啦

C丹自己走

好sad

李城個老細同個女當時都係機入面

confirmed??

係，rip

真係好sad
世事無常

警察唔係話個女唔係機入面？？？

哇 搞咩呀
我蝗有世一摩迪帶領都踢成咁

今年聽得最多說話
利物浦防守好左但係攻弱左

咁大家印象係季尾

進攻係弱左
但係9下9下入左咁多球

下年皇馬重有冇得踢歐聯？

係把握力比起季尾差左
季初其實咪一鳩樣

防守好左就得

其實上季，特別九月
又番去個地獄
攻唔入之餘後防連番爆炸

但係防守好其實係由下半季開始，
原因大家都知啦

咁入波多左仲算唔算攻力弱左?
媽我好亂呀

無左古天奴鳩射

有，衛冕咪得囉

睇下佢冬季會買到咩人
陣間回收高華錫都好

估唔到皇馬仲未宣布炒人

隔離個皇抽水post

白白馬佳田

世3簡迪 高華錫一齊去皇啦

就算無左軌仲有大大隊鏝o係度食住垃圾利

vvd is the key to unlock Kloop's defense's publication

根本無唔買世3既理由

世三後年完約 真係唔會貴得去邊

mane or salah

如果唔係c丹唔做 文尼早就去左皇 之後80m買美國仔

皇 騎 個po笑到我透唔到氣

Liverpool Football Club owners John W Henry, Tom Werner and Mike Gordon have issued a statement following the tragic incident that occurred at Leicester City’s King Power Stadium on Saturday evening.

“It is with great sadness that we today offer our heartfelt sympathies to Leicester City after confirmation their owner Vichai Srivaddhanaprabha has tragically passed away.

“Our thoughts and condolences are extended to the families and loved ones of all those lost in this dreadful accident.

“The admiration we have for Vichai, his family and colleagues is as high as you can imagine, both professionally and personally.

“He was the ultimate custodian for the club he bought and then gracefully served. The Premier League title win, one of world football’s all-time great stories, is of course the standout achievement. But beyond that, he led his club in a manner which all of us in this privileged position aspire to. Success on the pitch, allied with outstanding governance off it.

“Vichai is a great loss not just to his club but to the Premier League and English football as a whole.

“The thoughts of everyone connected with Liverpool Football Club are with our friends in Leicester and Thailand.”

好撚慘呢個世界成日都係好人意外死
球壇好少有咁好既班主
維猜rip

咩post

原來我利榜首 但過埋今晚無啦

阿仙奴名宿默臣：「顯然地，現時的沙拿過得並不開心，我相信尋求更高層次的職業發展，可以讓他興奮起來，而最簡單的做法，就是加盟皇家馬德里或巴塞隆拿。」

「在我的印象裡，似乎沒有球員會向皇馬和巴塞說不，沙拿亦一樣，只要他們有意於今冬簽人，利物浦肯定無力阻止。一直以來，紅軍球迷見證了太多的核心球員離隊，若沙拿亦離開的話，他們肯定會十分憤怒，畢竟扣除了埃及人的入球，該隊就不會是爭標份子。」

收皮啦

條友識讀心？

關你阿狗物事呀

走都走交屁

艾凹腰

講巴都算啦屌賤種排緊第9呀 有幾高層次呀

捨得續約未

皇馬
笑話黎架？

🖐🏾

fail, 黑人隻手掌係白色

Red Sox攞左冠軍

頂住和

老闆有無偏心

fsg肯正視利物浦未？
果面都爆左機lo

爆左2次

利記要敗了

好嘈

Red sox好似又贏左title
唔計利既話 Fsg應該會係個好成功既班主

科水買埋10號喇

red sox成億買一個人架

前利物浦射手古治：「每個人都知道沙拿是一位偉大的球員，但大部份的球迷，都無法了解他的真實一面。在擊敗貝爾格萊德紅星的賽後，我與沙拿曾經有過交流，言談間，我發現他不只是一名好球員，也是一個好人，亦知道他在晏菲路過得十分開心。」

「在這裡，沙拿能夠獲得無比的尊重、感到快樂，這才是最重要的，亦是他能夠於利物浦取得成功的主因。」

#古治完美KO默臣

唔係2次已經4次

前利物浦射手古治：「每個人都知道沙拿是一位偉大的球員，但大部份的球迷，都無法了解他的真實一面。在擊敗貝爾格萊德紅星的賽後，我與沙拿曾經有過交流，言談間，我發現他不只是一名好球員，也是一個好人，亦知道他在晏菲路過得十分開心。」

「在這裡，沙拿能夠獲得無比的尊重、感到快樂，這才是最重要的，亦是他能夠於利物浦取得成功的主因。」

全世界都知啦呢個

咁我地都叫破左中堅同龍門紀錄既

早兩年真係不敢想像
肯定追緊m.keane同pope

早兩年真係傳butland

前果排話ab太貴果陣都講緊買butland

已經四奪世界賽
利呢

next year is our year

阿好柒
大戰前就出口術叫人賣主力

高普堅持加check到fekir係跛 先買到ab

投降啦唔打啦

西咸啲人傷到
原來lanzini收埋咧

butland最後去左邊

仲傷埋yarmolenko

可能季尾出到 見transfermartket果度寫傷到12月左右
佢都幾玻璃下 上季又傷兩個月

仲係史篤城

估唔到要打英冠
史篤真係叫價太貴

靠佢贏左幾場就傷 又變返之前隊西咸

原本前面Anderson Arnautovic +yarmolenko幾好J,宜家又要用番小狗同Antonio

洗咁多錢都淨係靠晒一個人 不如執左佢算

仲有阿奴杜域ge不過又係傷
好彩襯未佢地上力一早炒左

關阿奴撚事咩

仲有35m神鋒

35m峰霸

空中霸王，英撚中鋒新希望

原來連登啲絲打幾正

多謝

冇圖你話有丁兔係靚絲都得啦

圖都冇
講乜春

邊到可以識到
利果炸成炸人妖黎

做到冇曬胃口食野

感情台 大把絲

新黎左個女同事絲打黎 個樣唔錯

紅襪一贏又諗起2004年哩個nike廣告

食完藥食到牛晒

奶西青，你打算做幾耐先辭工

終於放飯 先星期一

有冇人覺得老母同bino好夾
一上一落互相補位d timing好準
能力上又互補

點解我地上季對果隊唔係白白馬佳田

上星期五in完一份工
今日上cpjobs睇，間公司上星期五即刻出同一個post嘅ads

求介紹

仆街，諗咗好耐先諗到點解叫白白馬佳田

我唔想整臭cv 可能都stay返一年半載先 捱下

on9子係咪青頭a0???

佢O左啦

why u know

諗唔明...

咩上年頭10場咁差既 無印象

3-3屈仔
輸熱狗
輸曼城
和般尼

好彩最後有前4

下半季前面三件大爆發
第二輪對屈仔
沙拿入左4球
好似同icardi 仲有個 同一星期 一齊4球

沙拿個態上番黎同開始做多d配合加交屁疑似覺醒我地進攻應該會好好多

RIP VICHAI

想熱贏定和

嬴

大炒

皇馬跌到落第9
咁你用電話睇只會望到一半皇馬個名
明未？

白白馬佳田

其實個馬字係咪斬唔到一半

白白臣佳田

【約翰亨利：紅軍發展快過我想象！】

波士頓紅襪及利物浦班主約翰亨利在職棒總決賽後被傳媒問及，對於利物浦能打進歐聯決賽是否滿意時，亨利說：「基輔是一個慘痛的經歷，但球隊能殺入歐聯決賽是代表球隊發展快於我所想。今年約根（高基）解決了我們後防的問題，中場亦有很大進步，而大家都知道，我們的前線有多強。這是一支很特別的球隊，上季是一個很特別的球季，但這一切來得不易。」

前線強條春，差10號呀

廢up還廢up
佢up咩都好
千其唔好黎睇波就得

7年1冠5亞,的確發展快於所想

前列腺咋

借啲依想唔課金啫

Fb仲有人幫fsg打飛機

我要開新post

123456789

大勝吧

利物浦

hi

正常 佢要不停揀人

GO

Lads

Carry on

Keep calm

Shoot

Goal

Mane

Salahhhhhh

Bobby!

The fees army

Great army

諗定post名啦

Lemme name the new post

Already got one

321